邊會估到支共呢隻終極boss.....

打佢之前竟然要打fb Twitter google CNN...呢啲精英怪...30條命都未必過到

你點解覺得中共係最終boss